有冇人記得miniforum

十幾年冇上去
今日一睇
變左死場
除左非實時聊天室頭兩頁仲有人之外
其他區既人氣係零，係零呀

仲記得以前有條友整左隻聖獸抗衡高登小丑，
有條女叫小松奈奈，
仲有張相係成班管理員去唱k, 全部都。。

以前讀AL時好鍾意去miniforum,
依家變左個死場，好恐怖

出唔到 超連結?

好似死左五六年都有

小圈子多，admin霸權

以前D小圈子都另外自己玩唔上啦

AV老師

死場個m版好過高登

每個區既Admin都成日ban人，
一講admin壞話，佢就delete post
俾你都冇癮

小松奈奈

但佢個界面仲行得前過m登

有得改自己頭像
又有在線時間
同埋簡潔d

死左五六年既forum m 版仲好過高登

樓主咁客氣
今日有reply嘅post得30個都叫有人氣
是但一句facebook地區group都多人過佢啦

大約2003/4年成日上
成日同高登互相攻打
跟住覺得高登日報好好笑就過左高登
果陣班友成日貼全職賭撚二世d圖出黎 好好笑

coffee有人埋單未

hi, 肥豬王

唔知小松奈奈而家點呢

依家應該三十幾歲
嫁左人啦呱

Btw係幾好 j既

真係幾靚

留名

唔知2000fun 個啲仲係唔係度呢

同ip Ac show 到先正，分身出哂黎

記得有體區陳近藍、同埋踢緊港超球星昌
仲有咩「牙糖」（直quote非5p)、咩夢見草嗰啲

唉，老啦

以前我係mini都算少有名氣
大個左上高登之後就冇乜點返去mini

聖獸其實幾過癮，果陣我有儲低唔同既聖獸，但之後就冇晒
除左聖獸之外我記得仲有另一隻icon又係係mini興過一排，但我唔記得叫咩名

測區好正，個個都係果度開post當日記咁打，好似自己既樹窿咁

岩岩Google search返
先醒起之前自己係mini開post想問邊度有人請pt，結果就有個巴打refer左份pt sales俾我，之後我一做都做左2年幾
如果巴打見到既話，想再多謝你
係mini開親post搵人幫手，次次都有求必應

睇返自己d post，真係充滿住強烈既稚氣
不過真係睇返先知原來自己轉變左咁多
Mini好多巴絲真係陪住我大
好多回憶

岩岩想login返自己ac，但原來佢已經del左我個ac

我仲入到
平均上線時間0分鐘

好想入返

唔識

CE年代佢地吹得大過高登仔
個個狀元

我都係由mini 過高登

小松奈奈同高登大王 散左未
仲有膠流生

結左婚...
好似就生

係呢隻野
果陣2004年開始上，日日放學都上去睇post
咁就十幾年

叫我？

除左聖獸之外
有一排hit過另一隻吉祥物架，我印象好似係藍色為主？左右fing下fing下咁樣？

唔知有冇其他巴絲記得